點解搭單層巴士永遠啲人都唔企入去？

是咁的，今日搭巴士果陣，太多人但永遠啲人都唔企到最入，唔知點解係得單層巴士係咁，個個都想貪快企近落車門口，車頭啲人就屌哂鬼。到左第二個站，有個阿嬋屌啲人唔企入去就大叫，痴撚線唔撚洗返工呀！ 果種震撼我敢講仲勁過核爆 大家點睇？

正皮：阿嬋屌得好，啲自私撚永遠都唔企入去
負皮：關你撚事，屌鬼都要返工

咁都有得做投票post

點解會爆人嘅線都用單層？唔屌左巴士公司先？

正皮 屌你老母呀
負皮 投你老母

點解搭雙層巴士都一樣係咁

其實真係睇情況嘅
好似條線唔夠車嗰陣，有四個轆就要攞嚟行㗎啦